根本1m=一萬，係Chinglish，中式英文，香港獨有文代，都唔知連登仔咁認真做咩

根本1m=一萬，係Chinglish，中式英文，香港獨有文代，都唔知連登仔咁認真做咩

連登明文規定禁止玩膠佢哋一定係五毛

連衛兵講唔掂就屈人大陸仔
再拎咩係外國/返工個時用1m=1萬會比人笑
唔洗中共做野已經係到消滅本土語言

屌你老母
1m係一百萬
支那仔先當係一萬

分清楚先，香港獨有文化=/=冇文化
要香港獨有，下次講翻一皮野啦

又block多人個

支那好似用1w？

1m 係千分之一
1M 先係一百萬

最柒就係你呢種人
m=0.001又唔識
支那用W又唔知

玩班傻閪好過隱

啱

1m=100cm

數學天才

1m=一萬
online game年代先會咁講

獨乜嘢文化，我記得以前細個打1m話係一萬都比網民屌到飛起，根本從未比人接受過

濟公又成功撚狗

不嬲晌香港 1m = 一百萬
而支那一萬就用開 1W
跟住支仔以為好醒識廣東話就用 1m = 1萬
宜家就有支仔想帶風向 1m = 1 萬係港式英文
就係咁多

咁多年黎除左打機個陣試過打1m=1萬 (港台澳server)
冇係朋友/職場度聽過有人會咁用

支那就肯定係用W

你咪試下返工用1m = 1萬囉

今年有冇20歲？

不你老母閪嬲
有冇玩過龍族魔力石器ICQ

ICQ 無人用開 1m 喎
你係咪讀開 band 5 㗎?

話香港冇用1m=1萬嗰啲應該冇經歷過Windows 2000

晌香港不嬲用開10k

PR公司扮煩膠不停洗版
Block

呀叔我係巨商從商多年
不嬲1m=1萬

扮大人

開撚埋啲廢post

全部不推文處理

08 年icq 摺左未

香港係文化沙漠，從來唔鼓勵創意

大把鬼佬平時吹水/討論區都會用細楷啦
有幾何會講百萬分之一
懶鳩醒

05仲大把人同時用緊ICQ同MSN

睇你係咩時候用姐 以前細細個玩online game 就會1m當1萬.......

現實10k 1皮

1m=1米 小學都有教

你cap 08 就同我講05
是但， 已經唔想回
香港係用開10k
不過10k 好撚難打㗎,
打1w 打少個零方便好多

1m 係一米

幾對可以批評泛民？

事前
「唔系泛民贏，系要建制輸」

事態發展中
「大家要團結唔好中5毛計」

事後
「凈系鬧泛民，你唔鬧共產黨」

屌你老母 港式m咪萬 china用W架
自己見識少 同蠢撚到仆街就要有d自知之明
你唔鳩出聲咪冇人知你係蠢撚
係都要衝出黎俾人笑
然後你用d loser心態安慰同欺騙自己
令自己覺得冇咁柒
唔好意思 冇用
因為全部人都知你係懵撚

連衛兵成個cctai係到用大陸傳入既 80後90後 又唔撚屌
屌埋D真香港人係以前online game常用既1m=1萬

已封鎖會員 - 濟公-

打機先會有人咁講因為啲人又唔識英文又唔識打中文字

1M =1萬可能係火星語

又柒多次
係千分之一呀柒頭

唔通香港會用開晌

屌你老母，撐果班你試下返工覆客email，1m係1萬囉

97後接觸唔到online game大時代，
唔接受唔出奇

1M = 1Mosquito = $1

10k咪算人地同你講會唔會係1m